* Тестовые данные: Позитивная проверка. Форма "Добавить плательщика" – плейсхолдеры.

	тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/   продовый сервер - https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловие: пользователь авторизован, открыт «Личный кабинет» / "Профиль"

* Предусловия:
1.	Выбрано "Юридическое лицо"
2.	Выбрано "Добавить плательщика"

* Шаги:
1.	Проверить плейсхолдер в поле "ФИО"
* Ожидаемый результат:  в поле "ФИО" нет плейсхолдера

2.	Проверить плейсхолдер в поле "Номер телефона"
* Ожидаемый результат:  в поле "Номер телефона" плейсхолдер: +79хх-ххх-хх-хх

3.	Проверить плейсхолдер в поле "E-mail"
* Ожидаемый результат:  в поле "E-mail" нет плейсхолдера

4.	Проверить плейсхолдер в поле "ИНН"
* Ожидаемый результат:  в поле "ИНН" нет плейсхолдера

5.	Проверить плейсхолдер в поле "КПП"
* Ожидаемый результат:  в поле "КПП" нет плейсхолдера

6.	Проверить плейсхолдер в поле "Название организации"
* Ожидаемый результат:  в поле "Название организации" нет плейсхолдера

7.	Проверить плейсхолдер в поле "Юридический адрес"
* Ожидаемый результат:  в поле "Юридический адрес" плейсхолдер: Например, «ул. Мира, 115»

8.	Проверить плейсхолдер в поле "Почтовый адрес"
* Ожидаемый результат:  в поле "Почтовый адрес" плейсхолдер: Например, «ул. Мира, 115»

9.	Проверить плейсхолдер в поле "Расчётный счёт"
* Ожидаемый результат:  в поле "Расчётный счёт" нет плейсхолдера

10.	Проверить плейсхолдер в поле "БИК"
* Ожидаемый результат:  в поле "БИК" нет плейсхолдера

11.	Проверить плейсхолдер в поле "Наименование банка"
* Ожидаемый результат:  в поле "Наименование банка" нет плейсхолдера

12.	Проверить плейсхолдер в поле "Город банка"
* Ожидаемый результат:  в поле "Город банка" нет плейсхолдера

13	Проверить плейсхолдер в поле "Корреспонденский счёт"
* Ожидаемый результат:  в поле "Корреспонденский счёт" нет плейсхолдера


* Постусловие: удалить тестовые данные

Автор: Надежда

* Отчет о тестировании
  
Тестовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 24.07.23 | 13:10 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | 1.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 2.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 3.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 6.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 7.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 8.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 9.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 4.PASS 5.PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | 1.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 2.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 3.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 6.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 7.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 8.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 9.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 4.PASS 5.PASS | 16.06.23 | Надежда |  
| 28.09.23 | 09:14 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 | 17.09.23 | Надежда |
| 05.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 | 01.10.23 | Надежда |

Продовый сервер
| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
| 24.07.23 | 14:59 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | 1.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 2.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 3.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 6.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 7.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 8.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 9.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 4.PASS 5.PASS | Chrome версия 115.0.5790.171 MIUI 12.5.13 | 1.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 2.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 3.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 6.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 7.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 8.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 9.FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 4.PASS 5.PASS | 16.06.23 | Надежда |
| 22.08.23 | 21:40 | Yandex версия 23.7.3.824  Microsoft Edge версия 115.0.1901.203 | FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 | Chrome версия 115.0.5790.168 Samsung Galaxy A50 | FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 | 13.08.23 | Наталья К. |   
| 17.09.23 | 14:25 | Chrome версия 116.0.5845.188 Firefox версия 117.0.1 | FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374  | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 | 17.09.23 | Надежда | 
| 01.10.23 | 08:00 | Chrome версия 117.0.5938.132 | FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 | Chrome версия 117.0.5938.60 MIUI 12.5.13 | FAIL https://trello.com/c/YSPP5cI3/374 | 01.10.23 | Надежда | 